好耐無搵過阿sa,好彩影到合照❤️

呀sa 保養得咁好

第二張係忍緊屎定谷緊精

bulk 緊

連登真係好多私怨post

阿sa好正

阿SA 兩張都好唔願意咁

反而想知兩張係隔左幾耐影

肥左好多喎

你個胸大d定阿sa

肥左喎

比緊掙扎

肥仔握手.gif

我有俾你屌架！！

型左🤔

相中肥仔好能慘

樓主摷人fb唔知有乜動機

又有低級借刀